如果當年日本佔領中國

好彩有毛主席，感謝黨

曲線屌中共
一陣被消失

笑左 原來大陸人咁識玩

哇

依家中國一定唔係咁

2013年

小日本忘我之心不死

中國人硬起來
已經全國脫貧

我一路碌一路期待最尾結論係「幸好日本沒有佔領中國，我們才有幸被共產黨佔領」之類

用佢logic無理由唔係推去呢個結論